北角同元朗2個獨立國家有咩要法律要守?

打完人又有警察護送 推警察又得

呢件事之後
元朗要燒村
北角成條春央街起撚左佢

有冇藍色衫？

無藍衫 呢堆係福建班陀地黎 跟住班龜行必

要吹大雞去洗一洗地

主要有兩條法律
1. 穿黑衫者, 不得出街
2. 年齡30歲以下, 不得出街

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

不過兩條入面重中之重(蝗腔)係第二條

搵個機會就復卓打柒福建狗

唔係講笑 平時黑衫黑褲好多4X以上既人會眼超超

北角出名菠蘿

北角清華街係菠蘿著名產地

入去要簽VISA